{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67020&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 도고온천 카라무인텔"
    },
    "text": "20年2月23日にGRAND OPENしたこの宿は地下350mに位置し、天然岩盤水を使用する道後温泉と道後温泉保護地区で薬の水質を誇ります。 駐車場は計35台まで可能で、周辺にはドゴパラですイスでは車で3分、順天郷大学へは車で5分、道後農工団地へは車で3分、道後CCへは車で4分、道後貯水池へは車で2分、道後温泉駅へは車で6分、角骨山へは車で5分かかります。 客室は全客室が室内インテリア専門デザイナーによってデザインされた高級感を持っており、輸入されたラテックス寝具類を使用して快適な休息を提供します。 客室には浴槽とウォッシュレット、LGスタイラー、75~65インチのスマートテレビが設置されており、ネットフリックスとユーチューブを無料で利用することもできます。 また、高性能のノーハード コンピューター、ソファー、テーブルも設置されています。 宿の全般は2023年に韓国消費者産業評価で牙山地域の最上位に評価され、他の日付の確認を望むなら宿に電話すれば良いです。 さらに、温泉保護地区内の道後温泉客室の場合、地下350mの天然岩盤水を使用するドライブイン形式の宿です。 無人テル非対面自動化入です。 退室システムが適用されており、人数を超える場合は一人当たり0000ウォンを追加で支払う必要があります。 未成年者とペットは入室できず、客室内でイベント(ろうそく、風船など)を行う場合には禁止されます。施設物を破損または毀損した場合には損害賠償を請求することができます。 また、客室内でのガスコンロでの調理は禁止されており、予約者が訪問する際には到着後に電話でお願いし、マイレージの積み立て運営も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は地下350mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は天然岩盤水を使用する道後温泉と道後温泉保護地区で薬の水質を誇ります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は計35台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはドゴパラですイス、順天郷大学、道後農工団地、道後CC、道後貯水池、道後温泉駅、角骨山などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は全客室が室内インテリア専門デザイナーによってデザインされた高級感を持っており、輸入されたラテックス寝具類を使用して快適な休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には浴槽とウォッシュレット、LGスタイラー、75~65インチのスマートテレビが設置されており、ネットフリックスとユーチューブを無料で利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中のイベントは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのイベント(ろうそく、風船など)は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は施設物を破損するとどうなりますか？",
            "answer": "施設物を破損または毀損した場合には損害賠償を請求することがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は客室内で調理ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのガスコンロでの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は到着後に何をすれば良いですか？",
            "answer": "到着後に宿に電話し、受付をお願いします。また、マイレージの積み立て運営も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 466
    }
}